1Q 題：點解hulk 唔會笑？

三頁開估（如果我有追post）

Hulk笑不得

秒

點解Hulk要笑

咁你收皮啦
你出條尻題
一班人尻估然後冇答䅁
做乜尻

有創意！不過我心中個答案唔係呢個

追緊post

肯定柒過呢個

酷克

可以笑的話 不會hulk

Hulk=哭(發音)

可以笑的話 不會Hulk

因為可以笑的話，不會Hulk

你中左

此post 已完

開估啦屌你老母

屌你老母 on99